別放棄! 今年係最有機會支爆的一年!!!

黃圈唔好再分化 做好立會選舉 外國文宣
引戰支那同其他國家既矛盾
黑夜之後就是黎明! 相約大家煲底見!!!

每60年一劫 中共劫數難逃

紐倫堡審判 林鄭 維尼

唔好再分化喺真
今年支爆就真係不敢苟同

爆緊啦！
但你估唔撚到中國人係咁撚捱得！同儲蓄係咁閪多！
要爆盡仲要一鳩段時間！

在外全世界反共，產業全面撤走，資金外流；在內加工業停產，失業率大增，銀行被淘空，糧食儲備不足......內憂外患，命不久矣！